EXCEL 問題

如果我想plot個圖
random sample time既
例如我今次有200個Data 由15點至20點拎既
有D可能1秒1個
有D可能10秒1個
我想plot個圖由0000-2359
請問可以點做?
我試過自己加一個0000既DATA，但係個圖即刻變到勁怪
好似話係因為會變左多過300個DATA?
有冇人可以教左我做?
用matlab excel都可以

EXCELLENT

講到 1999 咁，想幫都幫唔到

至少係咪應該講返自己想 plot 咩類型嘅圖 (line graph、scatterplot?)
同埋 screenshot 幅你覺得怪嘅 graph upload 上嚟

加左個0時0分就搞到好奇怪

貼左了

我估係你 data selection 出咗問題
先 check 返上面你資選取範圍正唔正確
再睇下面你 row 同 column 有冇倒轉到

睇下xy axis先

喺公司唔方面用公司電腦上連登
唯有用電話影啦
因為我個圖開始要0000開始至2359
Data就上面嗰啲
佢唔比我轉返row同column

唔知你搞掂未

得嗰一句"唔比我轉返row同column"
又唔 screenshot 你個對話框到底係點
冇人幫到你架喎

仲話自己返緊工
可唔可以有返基本嘅溝通能力

搞掂左了，唔該
用matlab搞

點解我都係唔撚明樓主up乜春

係咪因爲我用左15點同20點依啲字眼
下午3點同8點會唔會易明啲

得喎！thx